有無人好似我咁，唔需要朋友做獨行俠

無朋友，無女，無車，無樓！

一個人生活，得閒上連登鳩吹，多自由
啤酒就係忠心朋友，唔會問借錢，唔講是非，唔會跣鳩我

咁使撚開post圍爐咩

毒行俠

樓主自相矛盾

你無遮唔係唔需要

一個人租屋?

上連登鳩up唔洗換衫，唔洗食飯應酬，唔鐘意可以唔覆，唔洗理人感受，多自在

連登仔都會借錢講是非跣鳩你

NO，俾夠家用自己有間50呎房住

有女就夠,樓咪排公屋
車要嚟托咩
人愈大朋友愈唔要,加埋好多都自我中心

份工好唔好撈?

定食18K，班同事全部都係爭領功兼是非精，把撚

是但啦
有量出就得話知佢

其實會唔會你只係未搵到啱嘅人做朋友，所以覺得唔需要

agger
最好儲夠錢無牽無掛移民
見到啲人話咩唔捨得朋友乜柒嗰下真係笑而不語

連登大把

幾多謀財害命，溝你老婆，借錢玩失蹤，都係相識朋友所為

其實你上連登鳩吹=想揾人傾計=需要朋友

咁extreme case咁冇得比較架wo

我只想打牙較，唔llke即閃唔洗同任何人交代，多爽